吉野家啲食物真係越嚟越差

依家就連個爐頭都唔洗

吉野家

食吉野家不如食呀活雞胸

只食下午茶細牛

而家真係好撚差, 以前個雞皮係脆脆地, 而家一定係淋
同埋啲隻一撚定係濕到仆街